祝願我大明王朝，東山再起，一統天下，華夏復興

夠鐘食藥啦，青山無位咩?

老冇認同

今年是明崇禎幾年？

三百九十二年